溏心3收視仆直

溏心3首周跨平台總收視僅得23.9點。

垃圾劇仲有廿幾點收視算執到啦

人腳差咁遠

bosco

呢套咁既垃圾差唔多啦
原班人又冇
乜狗屎垃圾都走入黎
劇情又炒冷飯
最重要係垃圾tvb

師奶都唔睇

劇情炒冷飯真係抵佢死啦

收視再差d先唔再有下ㄧ輯cut到早d完,果堆人睇到厭撚晒,tvb 班垃圾老而不高層幾時先收皮

仲想食老本食到幾時

仲有人會睇TVB咩

祝TVB收視節節下降，之後只得個位數

睇左一集 關菊英煩鳩到呢

咁嘅垃圾劇都有20幾收視要偷笑啦

期待緊詩琪姐露點救收視

關菊英同夏雨

好正常
啲對白劇情垃圾到仆街
尷尬到想嘔
加上近期愛回家（kc terry 大小姐線）
誇世代同do姐咁出色
顯得套嘢更垃撚圾

套野真係垃圾到暈,連片頭都柒到唔敢睇

老餅劇，好似十年前拍完重播咁
集集食飯唱歌鬧交

嘩套劇好多金句好撚正呀！

聽到金句兩隻字就打晒冷震

啲剪接差到痴線 事但搵個中學生剪都剪得好過佢

無論拍到幾垃圾都好
格離仲有班連登仔日日睇日日推post
仲要開到第2個post 喇
唔怪得拍極都係咁嘅質素

勁多支那話同用語

知道晒劇情仲睇黎做乜吖？

訪世代同do姐真係幾好笑
我無睇tvb咁耐 平時多數睇下YouTube 網台
見fd係咁討論睇完一兩集就開始追返 最難得係Bobby 陳豪 louis三條線都幾好笑

個套溏心真係沖涼位 屌九唔搭八 見到d感情線真係嬲 tvb,d編劇好心就學下韓劇 日劇 唔好比d咁狗血既劇情啦 我做編劇都醒過佢地

睇左兩集頂唔順，劇情對白老土到爆仲係10幾年前個套編劇思維，d金句老土又刻意講，d片飛黎飛去唔知想點
Tvb今年唔知做嘜柒不停懷舊，橙姐，EYT連籌錢節目都不停sell舊野，得班聞到棺材香既人自high同感觸

50周年呀嘛 好心50周年就吸返d年輕客啦 連我老母都睇大陸劇唔睇tvb, 大陸都係衰但起碼大卡士 場面 背景都靚d先啦

D金句打冷陣

啲對白令人好尷尬，要夾硬講啲潮語出嚟

馬明正

第三套d劇情真係唔掂
但第一二真心覺得好好睇

老撚土戲情對白，格梗講幾句潮語就以為好型好潮

d老坑編劇不思追取只識懷念過去，仲以為自己好似幾十年前咁好打

垃圾 內容都係偷食 婚外情之類 煩撚到

少人睇又點, 到星期一咪又有連登仔開post討論

仲有人會睇電視咩

仲興呢d鬧交戲咩
第一輯較還好
第二輯已經隔硬加金句加集集鬧交
呢輯成堆屎戲 陳敏之 香香 脆魚
抵死

火姐。。。。人唔笑狗都吠
日日都話火都黎 我睇左陣真係火都黎

睇左之後十集都未話好爆
睇怕都仆直多
之後套咩深宮計睇怕都係咁撚老土

分清楚呀係我地救你地! 跟住成班人一齊關folder on9到

無興趣 唔撚想知

最憎依啲劇本

諗起佢個死人樣就出佢把死人聲，煩撚到仆街

阮兆祥 同關菊英集集都舉起隻手指公 比個like你
夏雨就集集都恩公恩公 還恩還埋自己副身家
李司棋就肯肯定火都黎
仲有陳敏之 黃翠如成班都

D廢老睇得開心

23點唔算低啦
降魔先25

連登有個人一定會睇

棋靈王

快啲搵恩公啦

一集都無睇過 套野d台詞有幾尷尬？

關菊英把聲真係好撚煩 戲又浮誇

屋企有人睇，頭幾集已係咁鬧交

唔想知

我連有呢套戲都唔知

第一次睇

仲要食食下飯唱"哪吒不怕海龍王"

溏心budget同cast大堆頭過降魔的咁多

啲金句老土到, 講得好夾硬

D劇情老套到我呀婆都估到

老土到喊
炒冷飯嘅極致

收視低過降魔的好撚柒

炒冷飯系列， 見到都唔開胃

係咁up火都黎唔知做乜撚野 煩撚到

係咁肯肯定先on9 夠膽你就就講肯撚定 實爆

人物舊，個堆老屎忽，劇情老套，集集唔係你屌我，就係我屌你，一係就大家互刮，嘈生曬，又多做作金句，聽到打冷震。

恩公果到好撚on 9
人地擺明唔想show 佢，
仲年年去人地屋企拜年

還埋自己副身家仲on9 ...
人地擺明白鴿眼佢，佢仲仆到去幫人

有晚無意中睇到 覺得好尷尬
邊有人咁樣圍住張飯枱唱歌？
要溫馨都唔係咁啦 離地到一個點
仲有班老餅係度講一D都唔潮既"潮語"
好似ETV式咁帶出射波 事業線 小學雞係咩意思
而家講都驚比人笑呀！
即刻諗起10年前會考
考評局夾硬寫d咩"潛水怕屈機 見鬼勿O嘴"

浪費左班老戲骨 而家搞到好似將重播劇整做16:9咁
唉 見好就收啦

其實連登仔先係最追住黎睇個一群

隔咁多年仲攞返唐心風暴炒冷飯
過左咁多年觀眾口味都變啦 不過tvb唔理呢啲
唐心風暴一直做好多人心中神劇咪算 而家整臭個朵

有咁多連登仔睇 驚閪咩

真係懷疑好多tvb打手上咗嚟日日推post
屌你而家東華都有live post推
痴撚線
收視咪一樣仆直 收檔啦tvb

愛回家仲好睇過套垃圾溏心

基本上依家見到係台慶劇/重台劇就知肯定收皮

CCTVB落重本推邊套就衰邊套

係睇都唔睇佢，仲要之前有降魔的咁正

唱歌睇到好尷尬
d人設又on9
還恩一定要還到盡
做小人又要小到盡

咁垃圾都有20幾點，唔撚係掛

大台以為依家仲好似10年前咁師奶揸住搖控 實情係依幾年比較有noise既劇都係後生既睇 師奶根本一早拋棄港劇

老母上網睇返 D舊劇都唔睇佢

me too~ 之前一二都有追，但三真係無咩心機追落去

tvb擺咁多錢落溏心3 又推遲頒獎禮
一定想推到攞最佳劇集
套野真係好撚尷尬

浪費左思琦姐啲戲 火姐呢個角色真係

套劇係咪仲係好似上兩集家嘈屋閉?
如果係, 真係
呢幾年好多香港人都覺得社會日嘈夜嘈, 都覺得討厭, 開部電視都做埋呢d 9 劇。
搵鬼睇

仲嘈… 而且仲要係夾晏搵嘢黎嘈咁

食餐飯都圍爐唱歌，真心on9

同埋關菊英冇一句唔吵耳

降魔的好睇百倍

真心垃圾 我屋企人睇到訓著左就知咩事

同意！

本尊同意

垃圾劇仲有廿幾點真係出奇
下星期應該變得返十幾點

我老母睇壹號皇庭都唔睇新劇

離地到仆街既人設
編劇想朔朔造兩班有錢人
一班係辛苦打拼既草根實業家
另一班係真正既blueblood
講兩班人既階級鬥爭

但收皮啦tvb，離地到仆街
爭什麼，全部都是有錢佬
關我地撚事！

想朔造夏雨一家好貼地
又沖奶茶又唱潮歌講網絡潮語
屌你啦沖奶茶沖到有幾十億家
未上市喎！

一開波兩部林保堅尼吊女仔呀
幾撚貼地呀

仲有你兩家人間屋咪又係一樣幾千尺
有咩分別啫？？
咪又係有錢佬
天神之間既鬥爭關我地撚事咩⋯⋯

劉家豪梅小青兩公婆不思進取原地踏步，好心走左就咪回巢啦!

睇譚仔好撚過

成班連登仔睇TVB睇撚到壞哂腦

好撚高

阮兆祥真係好黑人憎

浪費電力

根本唔算係潮語同金句

睇完誇世代 就關電視

我做do姐先開電視

關菊英煩鳩到呢 聲又嘈 角色又煩膠
事緩則圓 恩公恩公 比個like你 無限loop 痴撚線
食食下飯唱歌跳舞 食食下飯 之後就單打呻苦暗寸 有錢佬去有錢佬屋企拜年年年坐偏廳唔用手機冇電視睇坐足半日
關菊英同肥阮個角色唔只煩直頭on9 完全係不經大腦思考個種on9 點撚樣睇呀大佬
仆你個街乜嘢劇情黎

咁撚老土邊有人睇 我去茶餐廳食嘢被逼睇咗集，呢套鳩片簡直侮係辱緊我

成班老野加埋成千歲都黎緊

屌你老母
成集係度恩公 恩公
想屌恩公屎忽咁
痴撚線

老套到中老坑都唔睇

佢兩公婆d劇不知所謂
一二因為有張華標做編劇先寫得好睇d
三無睇 但電視播預告都知垃圾

拍下降魔的呢啲膠劇都好過唐心

離地到飛起

個個幾億身家唔使做

人工得12000既連登仔點投入角色

溏心123合埋變真情2算啦

我諗個台入面有兩班編劇
一班五十歲
一班廿五歲
你睇愛回家就知新個班可以幾咁暴走

幾十億富豪落女人街定邊度掃街

比啲真正從來唔會睇tvb嘅人參考下

睇左一分鐘，全身打冷震

bosco 同 singal 有啲場口好似好老尷咁

之前套降魔的斷估低成本過佢好多啦 但已經好睇好多 起碼題材新鮮

Bosco: 嗱你唔認即係代表你Sam Hui
Signal: 我冇歌神啊，不過我xxxxxxxxxx

見到ck妹就憎

最尾唱歌係做乜撚野

無線d師奶劇
我老豆老母七十幾歲令願睇youtube都唔睇佢啦

班cast差咁遠點睇 得bosco睇得落

廣東話玩完

續集

有無諗過，無記收視差，有一部份原因係香港多左蝗唔識聽廣東話，要睇大陸電視台？

無林峰邊個睇

我老豆而家上youtube睇粵劇, 吹bb

佢地先唔會提收視差

到時就會話mytv super有幾多百萬人次收睇 海外觀眾都好中意睇呀 大家都中意呢一輯呀 好多跟住講佢地啲潮語

我覺得好好睇喎
晚晚都追 支持

我地為你做人氣

而家上網睇韓劇不知幾方便

腥港人黎得HK生活點會唔識聽粵語 廿年前新移民來HK要融入HK生活肯學肯講粵語, 今時今日蝗要HK本地人就番佢地講蝗語, 十年後大台可能全部都要蝗語播放

最欣賞係邊一幕？同埋邊個演員？

唔關語言事
宜家網絡咁多資源睇劇
娛樂方式咁多
邊個會坐定定追劇
唔睇劇都可以睇好多戲

更何況TVB仲未識改革
高層權鬥
老屎忽橫行TVB
亞視味濃郁
更何況TVB一早支那化
TVB劇連師奶都留唔住就知幾廢

所以收視低/TVB冇人睇 同 廣東話玩完 無任何因果關係

我見babykingdom既師奶都話老撚套

劇本唔掂, 對白太多, 製作水準方面以為重頭劇會係全實景拍攝, 點之又係假到暈d佈景廠景, 大台毫無進步過仍然8,90年代風格

原班人馬唔用就係死症
睇都冇睇過

真情好睇咁多

其實就班tbb高層同埋老闆是咪有問題
竟然批budget拍呢啲劇
余穎珊你走啦

前面套降魔的係真係貼地真係潮, 夠生活化同代入感
後面接呢套就天神扮貼地, 老土扮新潮, 題材仲唔夠前一齣咁新鮮
排位條友係咪玩嘢

無睇電視好多年
仲有收視係咪因為d人開電視掛機咋

共你hold hold 地相處

頭五集可以濃縮做一集 劇情太慢太detail

哇屌就咁睇都好撚尴尬

恩公恩公恩你老母
好撚作假

我覺得ok

還恩吹到咁撚大，垃圾

岩，得罪講句，d師奶煲泡菜劇都唔會睇無線

兩套點比
溏心日夜宣傳
我無睇套劇都係咁係電視見到套垃圾啲宣傳片
無線一有大投資嘅都柒

成撚日金句
好撚老撚土
班垃圾編劇導演

依家都唔興睇家嘈屋閉啦
返完工仲唔夠煩咩

我集集都有睇，只係因為屋企重用緊舊電視冇高清冇其他台睇
自從睇左溏心之後我終於決心換左屋企部電視
忍多佢一個禮拜

關撚事咩
舊時D劇,大陸狗無人做翻譯,D人黎去照播廣東話咪一樣照睇

尷尬到暈
而且只係第一集

收視低？

換撚哂果班紀錄收視既家庭味得囉

回巢仲要有職升，嚴重阻住新人發展
香港電視劇停滯不前真係多得呢d老屎忽監制唔少

師奶都睇星星啦 仲睇依啲咩

成日回憶 好煩........

淨係兩登都大把人睇啦 成日係到討論

嘩屌
跨世代張生啲「金句」係自然唔做作
同埋適可而止
呢條片真係不得了
柒到核幅射咁愈後愈撚膠
腰斬啦

溏心風暴果種係
嗱，我而家講金句喇！我家聽住喇！

屋企人有時睇，係房聽到成日搬d網絡用語出黎懶好笑
網絡用語網上講就話姐，現實都講on9仔先會

集集都恩公恩公
等睇恩公叫佢食屎同恩公就係害9佢果個

TVB班友明唔明咩叫金句，一集幾十句揾鬼記得咩，仲要多數抄返來格硬用，又帶唔到劇情。
以前柴九一講嗰句人生有幾多個十年就知係高潮位，邊似得宜家

c9 都識上網煲啦

成個台都聞到棺材香啦

成班打手繼續圍威喂囉 睇下頂到幾耐

點解你地up 得出角色名

我見到班人腳就一分鐘都無睇過

用下腦都知根本黎黎去去果幾十個打手account係度狂推

TVB垃撚圾

依家都已經唔興依類劇 見到班演員咁興奮真係

好似想數埋3,2,1咁

真，全部去睇韓劇惡巴

有20點算好野

between...點解你地仲會睇cctvb

咪係 侮辱左真情
有叉燒炳已經好睇過夏雨啦屌

脆魚算唔算毀晒使徒溏心兩個系列

算 佢真係拍返旅遊節目好過

雖然ali拍嘅劇冇佢咁大 但真係受歡迎好多

10年前就話新鮮姐
10年後就過氣㗎啦
仲要d演員無個有觀眾緣帶得起套劇
見到夏雨米雪呢d就燥 睇都唔想睇

10年前都唔睇
呢啲「大家族」互摑互鬧互鬥爭產劇唔明有咩好睇
可能我個人偏見啦
但123都係垃圾一集都冇睇

過分格硬 造作
講對白好 降魔完勝啦

10年前算係熱潮黎既
不過氣候轉左啦
而家興韓劇大陸劇呢類鳩野 多左選擇俾班鳩人

可能d新入行藝員
逼逼channel都無人睇
咁就全職推tvb post

追完呢個Post，個廿幾點收視應該都係來自連登仔 ，個撚個都又要睇又要屌！

利申：望都無望過

冇左得得地常在心管家仔呢d親民角色，王號信王翠如冇乜家庭入屋feel

屌你老母 果段小鳳姐柒到仆街

呀嬸呀嫲級人士都話垃圾唔睇
唔明點解有班連登仔日追夜追

呢條友真係垃撚圾
做福祿壽已經完全唔好笑
拍劇仲垃圾

師奶廢老睇都正常，屌你連登都推到live post 搞乜撚

好撚明顯打手黎啦

屌你老母 老撚土到D 金句

香港人壓力已經大
返到屋企開部電視仲要睇d勾心鬥角，家嘈屋閉既垃圾劇情

23.9咁高
2.39點先好貼啦

最欣賞緊係院兆祥搞d冷gag啦 真係好好笑啊
屌 我都要偷下師

哩度D人唔咪要睇隔籬支那國嘅支那劇！

仲要係TVB自己upload

D選角有D弱 無左林峯陳豪 完全無興趣

睇佢未播前都知係仆直 通常開播前講到好好收視最後都係仆哂街

同埋佢十年前套戲都唔好睇啦，木村拓哉套華麗一族 打哂吃多集

屌 大台啲劇真係
你肚餓呀 我煮個麵你食吖?
等我咩咩咩先
乜撚野都要畫公仔畫出腸

所以天與地係神劇

冇陳豪同林峰 完全冇興趣睇

降魔的證明，只要好劇本
低成本無咁多星依然可以大收

見到夏雨都唔想睇
浮誇到，仲用緊溏沁1,2啲演技去演

官家仔
好彩無佢地
依套個劇本垃圾到呢
每日都有睇頭15mins

班管理層真心覺得好潮

套劇仲用溏心依個名先on9
完全九唔搭八

個 New God 美斯幾時死

On 9 仔人講你又睇

最可悲既係，響星馬個邊D華人仲係當TVB劇同藝人神咁拜

有咩關係 三套都係俾師奶睇 低能到好似放學icu咁

成日恩工恩工，恩你老母咩

又係鬥生鬥死爭家產睇到睇到麻目咗

成日恩公恩公，恩你老母咩

最撚on9係連劇名都翻用
溏心明明講第一輯鮑魚
食老本食到懵

好記得播第二集果陣，佢係咁係度R視帝個獎
從來冇見過人咁厚面皮咁核突，次次訪問都話自己要攞視帝，恨到寫唒係塊面度
果陣林峯演技雖然唔係話好出色，不過個心情願見到林峯攞，都唔想見到夏雨R獎成功

深宮計有大明星 都吸到啲死忠嘅

溏心風暴3 推到完場

咩大明星咁巴閉？馬俊偉？

你估果套係壹號皇庭/妙手仁心咩
套套都整續集

你睇埋我個份

如夢初醒～

劉心悠？周秀娜？ 算唔算大？
套野睇完會眼殘 用色太鮮艷

原來罕有外援就係大明星
娜姐未拍過古裝唔知 但我睇相麻麻地襯佢
劉心悠算吧啦出名戲屎

想像到班老人高層度gag度金句時點自high...

你d小學雞邏輯講出來丟人現眼

佢地心諗 我諗到呢d金句真係好潮

同當年會考潛水怕屈機一樣咁柒

恩公。。。。。。。。。。。。。。。。。。

祥仔好野 好搞笑啊

繼續G持

留名等睇收視跌破20點

利申：每日播完新聞準時熄電話

視
自膠先

阮兆祥同關菊英條線唔知想點

睇tvb新聞？

集集都肯肯定，好撚悶啊屌

得六個負評🤣🤣 平時d live post就係呢六個既分身

唔洗驚! 撚屌係大廳!
哇哈哈哈哈哈哈哈

廿三廿四點好撚高啦

今年tvb都會比視帝佢

咩戲黎？

食屎啦垃圾劇,想食住條水咁出續集,又唔撚想諗+俾大錢拍新戲

都唔撚使懷疑喇
果個乜鳩new god美斯已經係

嘥氣啦 合拍劇黎架 俾支那人睇架

唔怪得炒冷飯

成撚日要還恩

R視帝真係好肉酸
幾廿歲同班後生爭

23.9 等睇繼續跌

無綫公布上周收視，上周首播的台慶劇《溏心風暴3》，首集24小時跨平台總收視23.9點（觀眾人數逾155萬），劇中各演員的精湛演技獲網民正面評價。而內地方面，短短一周騰訊視頻國粵雙語播放量超逾2.5億，反應熱烈，成績令人鼓舞。王浩信接受東網訪問時說：「多謝觀眾和網民的支持，恭喜家豪哥（總監製劉家豪）。希望成績可以更上一層樓！」

邊個再睇無線真係抵你全家比車車死

邊撚度既網民？

收下把臭口啦

屌你今晚喺房都聽到一開波菊家姐唱歌
好撚柒呀屌

關菊英把聲真係好嘈好八婆

屌你老母 忍唔住熄左睇唔晒
到底做乜鳩...

This on9 jai

唔係有陳豪我望都唔望

屌你老母啦

睇愛回家好過

只睇誇世代

無陳豪就好悶

已經22.2

噚日無綫公佈上周收視，連埋跨平台在內，平均收視只係得22.2(約144萬觀眾收看)，同小本經營嘅《降魔的》相比，收視仲差一大截，只係第一集嘅收視有23.9(約155萬觀眾收看)，大陸嘅點擊率就話超過2.5億。查實呢套劇推出以嚟，網民嘅反應都係彈多過讚，有人覺得成個故事都係為鬧而鬧，為嘈而嘈，淨係講夏雨為咗報恩，盲目去幫恩公李國麟渡過難關再積怨同反目，差唔多用咗10集舖排都未入到正題，真係好似火姐(李司棋)咁講：「我真係火都嚟呀！」

有網民就喺官網留言話：「中港合拍劇，唔係拍俾香港人睇係睇國內市場，700幾萬對13億，就算點擊率不夠可以請打手，延遲頒獎禮已估到一定有獎，《踩過界》同《使徒行者2》都係合拍劇，喺星馬都滿載而歸，全是俾面隻企鵝。」有人覺得嗰啲所謂嘅金句又或者唱歌仔，亦唔似上嗰兩集咁自然，又係為做而做，甚至夏群雨呢種盲目報恩好唔合理。

每集例牌關菊英冇啦啦發癲搵交嗌

百度掛

啲所謂金句 中文字拼埋就當係 金你老母咩！咁都叫金句遲啲搵個啞角色出金表情好唔撚好

勇者塔黎
我睇到中間柒到唔敢睇

屌你睇到最後先
柒撚過關家姐

爭都唔係問題，爭到咁核突咁出面，攞到都唔光彩啦
佢今年千其唔好又走出嚟爭獎呀，我唔想再睇到佢個爭獎樣呀

想睇佢當年R獎片段

tvb又係娛樂新聞話溏心風暴收視報捷喇

夏雨d戲好撚老土

睇完誇世代再睇到少少溏心真係走都走唔切

一路睇一路打冷顫

唔係講笑,真係膠到震...打邊爐,唱小鳯姐!

降魔的都有小鳳姐 但人地個表達手法好好多

D劇情都唔知邊9個諗
集集都估撚到，平舖直說
跟住加d金句就算
Tvb又做唔到上市公司內部應該要有既工內容作同氣氛
拍到似間中小型公司多d
成日開口埋口講project 就過撚左
打過工既都融入唔到去睇啦

劉家豪d劇就算尻數啦，原地踏步，十年前同十年後都係一樣

阿媽琴日轉台睇到溏心個預告問溏心係咪重播

笑撚死
幾十億上市公司
d高層全部同一層

笑撚死

抵死

見撚到個肥撚阮笑祥 已經唔撚想看
又屎戲又成日爛好笑 最憎佢個笑聲

上市公司ceo cfo係自己屋企人
corporate governance畀人周都周死啦

第一次比cctvb正評

懷疑今年tbb頒獎禮推遲播係因為要等溏心播埋先，借啲意又谷隻老野做視帝

還返個獎俾唐立言啊屌

乜鳩都金句金句金句

潮語潮語

賣奶茶賣到幾十億身家 真係cctvb編劇先諗得出

唔出奇
越南盾應該有可能

而家班宣傳不斷吹奏全國總播放率

果下我真係火都黎啦
真係好似即刻駁嘴個post果句
激死我啦
一樣咁老尷

有無知岩岩個禮拜收幾多

唔敢報啦

都唔撚係賣鮑魚 仲叫乜撚野溏心
炒冷飯

同香港樂壇一樣囉!十年前係草蜢，十年後都仲係得草蜢，但啲香港人又繼續接受，呢啲咪on柒鳩鳩等天收囉…你睇中日台韓有無你香港咁柒，咁獨當一面，人地乜嘢娛樂領域都發展得好好!

應該叫錫蘭風暴

再垃圾總有班傻鳩衝去睇
點都唔撚睇無記

黃秋生同夏雨 2大垃圾

同班後生爭獎

個名好正
但劇情老土 一味炒冷飯
換湯唔換藥 改咩名都係趕客

其實唔難
幾十年前開始用賣奶茶賺到ge錢去買樓收租

由小三開始無追過tvb啲劇 覺得好撚假
但睇好多美劇 / 外國電影

好撚抵死

好撚老土

唔係講緊翠華咩？

【溏心風暴3】收視愈來愈低 證明觀眾已厭倦八婆式嗌交
撰文： 林通賢

重頭台慶劇《溏心風暴3》進入第二週，估唔到收視繼續低迷，只得21.5點，呢個數綜合，翡翠台電視收視包括模擬頻道、數碼頻道 (81 台) 及 myTV SUPER (機頂盒、APP、web)的直播及 24 小時內追看之收視，簡單嚟講即係計哂，冇得抵賴，而上週22.2點，即係再跌0.7，如果形勢不變，真係有機跌破２０點，溏心第一、二輯平均收視過30點，相信TVB都覺得第三輯會高收，但點解會咁差呢？原因就係觀眾進步咗，但TVB無囉！

正常iq既都唔應該拍第三集啦
tvb班高層個腦裝乜架

又係余詠珊條柒頭

無間道第三集都死啦

同一班老野
同一個劇情
竟然拍足三集

其實呢套野仲on9過1,2集
上市公司開會全部自己人係度嗌交

有請小鳳姐

其實呢個先正路，tbb 呢套野明顯係拍畀支那人睇
香港觀眾wfc

tvb係咁
一樣野紅左就會玩到爛為止

你令我諗起
想我嬲?

老母要睇焗住一齊睇
成套野得黃宗澤個角色係做得好

成套野係得唐文龍，黃宗澤好睇

阮兆祥，關菊英，夏雨煩到嘔

有鐘嘉欣都會望下
冇埋就不了

降魔的仲高過佢

琴日東荒西望係度J大陸有幾多億點擊

溏心風暴自播出以黎受到全港家庭觀眾熱烈討論⋯

成套野都係辣殺

即係已經低過20點收視喇，50週年台慶重頭劇冇20點收視，笑4

內容咁on _ 一家人離地到上天堂 自己公司唔掂人地救你 但個口氣仲大到不得了 話無主席做唔得 真係痴線

你老味一邊賴人網上睇影響收視
一邊又吹奏咩網上點擊，cctvb真係世界級無恥

億億聲既全國點擊率
但本土收視得20%

低過愛回家同do姐

係
但嗰家人本身都離地

見到個牌頭已經唔想睇
返工都夠攰,收工仲要睇人嗌交

講真支那人都唔會睇 tvb 垃圾劇

唔知今次會唔會book個商場一齊睇大結局呢?

真係火都黎撚埋呀

輕輕鬆鬆睇鳩世代算

套降魔的都好過佢

億億聲點擊率係係十集加埋